(交通消息) 觀塘到將軍澳隧道

有冇人知觀塘交通果邊發生緊咩事？ 觀塘泳池果邊巴士站, 等左半個鐘一架車都冇

無事無事

痴線 因為迴旋處等入開源道啲車塞死晒，其他車過唔到

巴士站外面又係車都冇架

Thx ching, 咁我行路番屋企算

塞死哂 牛頭角上車搭左半個鐘仲喺觀塘
已放棄

似係開源道個邊塞死晒

岩岩放工， 有車就上

好彩睇到依個post🙇
即轉mtr

幫緊你幫緊你

喺油站已經塞咗差唔多45分鐘

手足

勁塞

觀塘道己廢

車速係零丫

推

黨鐵又贏
將軍澳幾時先開其他車路海路呀

見到唔對路即刻開po問問大家

踏單車

遲左見到個post,上左車...
半個鐘冇郁過

Same here

睇一睇個google map, 觀塘區d車路好多都深紅色

On9 都係訓陣先

我都係落車算

見到個po冇耐終於上到車成條觀塘道都係車